type=multipleChoice
question=What is 5 x 5?
choices=25,20,15,30
answer=25

type=multipleChoice
question=The capital of France is Paris.
choices=True,False
answer=True

type=multipleChoice
question=Who wrote "Romeo and Juliet"?
choices=William Shakespeare,Jane Austen,Charles Dickens,Mark Twain
answer=William Shakespeare

type=multipleChoice
question=Water boils at 100 degrees Celsius.
choices=True,False
answer=True

type=multipleChoice
question=What is the largest planet in our solar system?
choices=Jupiter,Saturn,Earth,Mars
answer=Jupiter

type=multipleChoice
question=Who discovered penicillin?
choices=Alexander Fleming,Albert Einstein,Isaac Newton,Marie Curie
answer=Alexander Fleming

type=multipleChoice
question=What is the currency of Japan?
choices=Yen,Yuan,Euro,Dollar
answer=Yen

type=multipleChoice
question=Which of the following is not a primary color?
choices=Brown,Red,Blue,Yellow
answer=Brown

type=multipleChoice
question=What is the tallest mountain in the world?
choices=Mount Everest,K2,Kangchenjunga,Lhotse
answer=Mount Everest

type=multipleChoice
question=What is the chemical symbol for carbon?
choices=C,Co,Cr,Ca
answer=C

type=multipleChoice
question=Which planet is known as the Red Planet?
choices=Mars,Venus,Jupiter,Mercury
answer=Mars

type=multipleChoice
question=What is the chemical symbol for oxygen?
choices=O,Oh,Ox,O2
answer=O

type=multipleChoice
question=Who wrote "To Kill a Mockingbird"?
choices=Harper Lee,J.K. Rowling,Ernest Hemingway,F. Scott Fitzgerald
answer=Harper Lee

type=multipleChoice
question=What is the largest mammal in the world?
choices=Blue Whale,Elephant,Giraffe,Hippopotamus
answer=Blue Whale

type=multipleChoice
question=What is the capital of Brazil?
choices=Brasília,Rio de Janeiro,São Paulo,Buenos Aires
answer=Brasília

type=trueFalse
question=The Earth is flat.
choices=True,False
answer=False

type=trueFalse
question=The Nile is the longest river in the world.
choices=True,False
answer=True

type=trueFalse
question=Albert Einstein invented the telephone.
choices=True,False
answer=False

type=trueFalse
question=The Amazon Rainforest is primarily located in Africa.
choices=True,False
answer=False

type=trueFalse
question=All mammals lay eggs.
choices=True,False
answer=False

type=trueFalse
question=Antarctica is the coldest continent on Earth.
choices=True,False
answer=True

type=trueFalse
question=The Great Wall of China was built in the 14th century.
choices=True,False
answer=False

type=trueFalse
question=The Pacific Ocean is the largest ocean on Earth.
choices=True,False
answer=True

type=trueFalse
question=Marie Curie discovered radium.
choices=True,False
answer=True

type=trueFalse
question=Mount Kilimanjaro is located in South America.
choices=True,False
answer=False

type=shortAnswer
question=What is the capital of Japan?
choices=
answer=Tokyo

type=shortAnswer
question=What is the chemical symbol for gold?
choices=
answer=Au

type=shortAnswer
question=Who painted the Mona Lisa?
choices=
answer=Leonardo da Vinci

type=shortAnswer
question=What is the powerhouse of the cell?
choices=Mitochondria,Nucleus,Ribosome,Golgi Apparatus
answer=Mitochondria

type=shortAnswer
question=What is the tallest building in the world?
choices=
answer=Burj Khalifa

type=shortAnswer
question=Who wrote "1984"?
choices=
answer=George Orwell

type=shortAnswer
question=What is the chemical symbol for sodium?
choices=
answer=Na

type=shortAnswer
question=What is the largest desert in the world?
choices=
answer=Antarctica

type=shortAnswer
question=Who discovered gravity?
choices=
answer=Isaac Newton

type=shortAnswer
question=What is the capital of Australia?
choices=
answer=Canberra

type=shortAnswer
question=Who painted "The Starry Night"?
choices=
answer=Vincent van Gogh

type=shortAnswer
question=What is the chemical symbol for silver?
choices=
answer=Ag

type=shortAnswer
question=What is the smallest country in the world?
choices=
answer=Vatican City

type=shortAnswer
question=Who wrote "Pride and Prejudice"?
choices=
answer=Jane Austen